\usepackage{etoolbox}

% El texto monoespaciado se muestra de otro color:
\definecolor{ttcolor}{RGB}{64,112,161}
\let\Oldtexttt\texttt
\renewcommand\texttt[1]{{\ttfamily\color{ttcolor}#1}}

% Los bloques de código se muestran enmarcados:
\usepackage[framemethod=TikZ]{mdframed}
\mdfdefinestyle{codedefault}{%
backgroundcolor=black!4,
roundcorner=2pt,
linecolor=black!30,
linewidth=0.5pt,
leftmargin=0,
rightmargin=0,
innerleftmargin=5,
innerrightmargin=5,
skipabove=10,
skipbelow=10}
% redefining the Shaded-Environment of the pandoc-template to allow customised
% style-settings
\ifdefined\Shaded
  \renewenvironment{Shaded}{\centering \begin{mdframed}[style=codedefault]}{\end{mdframed}}
\fi

% Adjust fontsize for code-blocks if necessary (by redefining the
% Highlighting-Environment of the pandoc-template)
\ifdefined\Highlighting
  \DefineVerbatimEnvironment{Highlighting}{Verbatim}{commandchars=\\\{\},fontsize=\footnotesize}
\fi

\makeatletter
\def\verbatim@nolig@list{}
\makeatother

% En los apuntes no hay columnas al estilo Beamer:
\newenvironment{columns}[1][1]{}{}
\newenvironment{column}[1]{}{}

% Apaño para que Pandoc traduzca lo que hay entre \begin{...} y \end{...}:
\newcommand{\hideFromPandoc}[1]{#1}
\hideFromPandoc{
    \let\Begin\begin
    \let\End\end
}

% Puntos tras los números de sección y en la tabla de contenidos:
\usepackage{titlesec}
\usepackage[dotinlabels]{titletoc}
\titlelabel{\thetitle.\quad}

\makeatletter
\def\fps@figure{h}
\makeatother

% No muestra "Figura #: ":
\usepackage{caption}
\captionsetup[figure]{labelformat=empty}

% Se puede hacer un salto de línea tras :: en texto monoespaciado:
\usepackage{xparse}
\ExplSyntaxOn
\NewDocumentCommand{\replace}{mmm}
 {
  \marian_replace:nnn {#1} {#2} {#3}
 }
\tl_new:N \l_marian_input_text_tl
\cs_new_protected:Npn \marian_replace:nnn #1 #2 #3
 {
  \tl_set:Nn \l_marian_input_text_tl { #1 }
  \tl_replace_all:Nnn \l_marian_input_text_tl { #2 } { #3 }
  \tl_use:N \l_marian_input_text_tl
 }
\ExplSyntaxOff
\usepackage{url}
\let\OldTexttt\texttt
\renewcommand{\texttt}[1]{\OldTexttt{\replace{#1}{::}{::\allowbreak}}}
